開戶口邊間好

本身有一個渣打純粹攞黎儲錢，但我想開另一個係for過數禁錢，邊間銀行好？求巴絲解答

利申依家手有3000蚊可以入

冥通啦

3000夠唔夠最低存款額？

屋企樓下果間最好

銀通是但一間
㩒起錢上嚟就會覺得HSBC/恆生真係難搵到仆街

揸打

我反而覺得HSBC同恆生最易搵喎

恒生個個地鐵站都有

恆生係咪好多額外費用？聽人講開668戶口係咪好d

本身有渣打就開恆生啦

hsbc恆生 最長龍叫人去開戶口for禁錢

唔係下嘛 hsbc 都難搵
Btw hsbc同恆生 atm 真係load得快過其次銀行好多。

恒生hsbc用個自閉system都屌打曬其他